<韓綜＞犯罪現場Crime Scene 3 討論區(1) 首播大發~!

《Crime Scene 犯罪現場》（韓語：크라임씬）是韓國JTBC電視台推出的推理型綜藝節目，自稱為國內首個RPG推理遊戲，以神祕殺人事件為背景。參與者既要擺脫兇手嫌疑，又要一起找出真正的兇手，玩法與英國圖版遊戲妙探尋兇（Cluedo）類似。
第一季於2014年5月10日起至7月12日，韓國時間每週六晚上11點播出；第二季於2015年4月1日起至6月24日，韓國時間每週三晚上11點播出；第三季於2017年4月21日起，韓國時間每週五晚上9點播出。

第三季
1.每集有一位偵探及五位嫌疑人，共6位玩家。其中一位嫌疑人是兇手，該兇手是唯一可說謊的角色。
2.一般玩家獎金100萬韓元，偵探獎金200萬韓元
3.累積獎金排行榜前三名可直接把獎金帶走

第三季固定出演：朴芝潤、張鎮、金智勳、梁世炯、鄭恩地(Apink)

中字LINK (內有第一、二季）

正

Btw s3 ep03已經有中字
家下JTBC FACEBOOK都做緊直播

第一集已經好正 玩選舉

留名

雖然覺得今季固定出演一般，但有睇過第一同二季覺得幾正幾好睇，所以會繼續睇

最主要係佢唔搵豆哥反而轉搵梁

基本上咩綜藝都見到個兩兄弟真係
想睇洪榛浩囉 但有恩地

仲未有中字

預咗冇咁快
我諗都要明日或星期

等得好心急

雖然冇豆哥，但本身都好期待新一輯

有中字未

中字重播岩岩開始
頭先MISS左直播

去到season3啲改圖都仲係keep住咁低質

會繼續追 但係呢5人組同上季差太遠

特色黎

梁比想像中好
但同上季都係冇得比

初初知無東豆有d想棄
不過為咗女王同導演就睇下
暫時都係呢兩個思路清晰 又係靠導演搵到中毒同kcn 個point
Pd 同作家真係

導演每次都係關鍵時候做到野

我初頭仲以為個個啲票去曬恩地到

下集案件好似好正

最尾梁兼職五十幾% 個個都估錯哂

骨灰級觀眾睇完第一集嚟發表下閱後感：
cast方面....雖然身為黃神fans嘅我好想佢返嚟
但係冇諗到除左佢唔返之外 連God東民都唔見左影
雖然推理女王 導演 同 我第二季最睇好嘅演員生係到
但係整體氣氛明顯唔夠第二季個陣好
呢個節目本身已經偏向推理為主 再冇人搞下氣氛(而唔係純粹搞爛gag)就會變得有啲dry
(但係唔係話要淪為中國版嘅娛樂向 如果要睇搞笑綜藝我使鬼睇你呢 )
新陣容將演員轉為常規 gagman變左梁世炯 idol搵恩地
演員今次發揮嘅地方唔算好多 因為剪輯cut左佢好多戲份
而且感覺上可能係因為佢本職係演員嘅原故 佢感覺上更加適合扮演其中一名嫌疑人
梁生睇完ep0嘅人應該都好l憎佢...但係佢係第一集表現其實係唔錯嘅
雖然一開始嘅bomba舞係搞gag失敗 尷尬到 之後搜證上佢幾敏銳 感覺PD想將佢打造成另一個張東民
但係係調節現場氣氛上 始終冇東民咁老練
如果佢之後保持少噏廢話 多揾證據嘅路線嘅話 其實都OK嘅
至於恩地 感覺佢仲未進入狀態 好多時都係到浮雲 冇哈妮咁放得開住
但係係搜證同推理上都睇得出佢係畀心機去玩 希望下集表現好啲

再講下劇本同製作方面
我唔知PD發生咩事 cut囇1:1審問 搞到偵探成場好似得個桔咁
而且仲要畀個助手咁多鏡頭 捧人捧到咁出位....
由最後結果都可以睇得出今次嘅劇情係試下水 比較簡單
老練嘅導演同朴女王係一眾新手嘅襯托下表現出色 從犯罪現場同殺人手法嘅預測 一嘢就將兇手範圍縮到好窄
但係如果再係咁落去可能其他嘉賓會變成呢兩位人兄嘅襯托
節目組真係要好好諗下點樣塑造下其他人啦

睇左大半集 有啲悶
搜證都未有咩突破
又冇gag 位

係咪第二季最好睇？
幾有興趣

第二季第四集 朴江南

導演女王太勁 全場偵採無乜用 比佢做犯我諗好好多 幾期待
其他人又太在意無謂野 轉數唔夠快 比人屈唔識反駁推返個波去人到
不過新人 恩地幾聰明 玩熟左佢應該ok
個gagman就唔知做緊乜 氣氛又搞唔到 演技又差 好似唔明件案發生緊咩事咁
比人周到口窒窒唔出聲 咁玩呢個節目黎有乜意思

呢集真係 煲第二次都咁好睇

識睇梗係睇山莊個集

冇左張東民同豆呢兩個又搞笑又真係聰明既人
換左個梁世亨 睇佢無挑表現 佢完全唔適合呢個節目

導演本身就太屈機
玩過第二季再睇埋今集
覺得佢好似摸到製作組個套路
恩地好似發揮得未夠好
今集覺得佢好背自己劇本feel
可能太投入搜證 無乜執生同其他人交流 Hani呢部份做得好啲
梁生想再睇多兩集觀察下 暫時今集都唔差 係無啦啦跳bomba果度唔知做乜鳩

呢排睇返season 2 未睇𠴱幾集
氣氛好好 搜證又唔會悶
希望s3做落去 磨合下會好啲

第三集嘉賓 Hani

仲有ns yoon g

今集好睇過上集好多 恩地今集好似投入左

今集比上集多咗笑點 女王演技推理能力都加分
恩地今次搵證據之外都多咗同人交流搵料 應該會愈黎愈好

下集 正 有ns yoon g, hani
如果 之後 有集 豆哥+ 東民 就好

FF 下 好啦

恩地推得出用指紋解部手機
女王就搵到重要證據隻鞋
張導好似已經捉到路 可以導向真正犯人

其實推得出用指紋都唔難，個mon有寫明用指紋開，如果真係要用密碼開，都係得恩地一個知密碼，女王係老婆都未必知

快d出中字

應該今晚出

睇完今集中字 好正 完全估唔到
女王同梁扮情侶好好笑 仲以為真係會用對講機扮signal

今集好笑

今集高質

今集好正 女王好好笑 HANI亦做得好好 真係好想佢做翻固定
其實今集方向大致正確
但允智一直轉移焦點
掩蓋咗件事
同埋張導中間個度好醒
不過最衰佢冇深究條tie嘅問題

梁世亨好油膩
hani搵到證據係咁嗌 好好笑

今集好睇 個個都玩得好好
導演頭腦好清晰 係大意在無再追究落去 真兇都好勁 識扮野轉移視線
hani勁可愛 好好笑 好想佢固定 希望恩地之後好似佢咁玩得咁放同識玩d

有預感下集都幾好睇 似會有江南個種反轉
同埋S3條屍真係做得好真
S1S2 d屍而家比人拎去做真．假屍

今季啲屍整得咁真 啲photoshop仲係咁

點變都得 ps d相唔可以變
呢個係特色黎

係真到 我都研究咗陣係真人定假

今集真係估唔到
兇手好好戲

Hi 而家先知有人開左post討論

今集似係關鍵嘅證據太早出現
而真正關鍵嗰啲大家又唔深究/太遲出現
又或者直頭俾人忘記左 (Hani啊...)
犯人講大話講得光明正大 又能自圓其說
仲識將焦點轉移去人哋度
呢啲係前2集犯人冇乜點做到嘅嘢 真係高下立見
朴大媽好似上季咁 一演情景劇就會推理力減弱
但開頭嘅組織歸納仲係好有條理好有說服力
梁世炯其實好識搵線索 但會好執著係自己嘅睇法
加上冇兩樣關鍵證據幫手
推理唔到犯人同被害人嘅關係同殺人動機 可惜了
個人覺得金智勳呢集發揮唔多
可能係矛頭指向佢要努力辯解嘅關係(?)
臨尾先搵到關鍵證據都係好可惜
Hani係度就好歡樂 俾朴江南嚇左三次笑死我
不過唔知係咪剪輯關係冇乜點做推理
走甩關鍵線索呢下真係...好Hani style!
張導演好似做親探長都冇好嘢
佢係引導討論同歸納線索方面明顯比朴大媽弱
做參加者自己玩3角推理嘅話可能呢集就破到案
Overall呢集係Season3目前最好睇一集
推理與搞笑並存 犯人又識做嘢
期待之後愈嚟愈好 同埋跪求豆哥&張東民可以出演

老老柒柒今季有啲悶

hani

今集ns 允智 讚左hani 幾次귀여워

Btw其實想知點解咁多人憎梁世炯
唔係韓綜嘅super fan 不過之前有睇佢做兩男show 同埋係crime scene 嘅表現 覺得佢正正常常 普通gagman 一個 唔係特別乞人憎啊
今集同朴大媽做cp仲幾可愛

今星期中字係咪仲未出

岩岩出左.
睇完英文版先出.
再睇先.

380P.

我反而想知佢兩兄弟點上位 學你話齋都係普普通通gagman 又唔算差但都唔係特別出色 點解上位上得咁快個個節目都有佢兩兄弟身影

得低清

今集睇完覺得個兇手設定有D屈
知道晒所有野應該有諗定點樣side track 個調查方向

我嘅話只係審美疲勞 一星期睇兩套韓綜兩套都有佢份

好刷鞋 又手多多對女藝人

今集感覺係聽到數字好暈

其實睇咗咁多季都知
越明顯係犯人就越唔係
所以佢哋一味估張導我就知錯哂
亦令觀眾睇少好多問
不過梁今次都幾ok 當智允係咁問充電線個度時
係咁駁到話唔係
今次張導個三角好正
其實我覺得諗得幾正確 同埋最搞笑就係當要投票個陣張導講話係金同袍個陣 觀眾都一齊改

究竟今集個嘉賓上黎做咩

同埋導演可以做返次兇手未？ 玩左成季都未中過

留意番一開始個警察基地如埋梁屋企個組織示意圖已經有提示
不過梁今條身份太勁
知道太多野似係神早諗地點拆

今集真係好難估
Btw下集嘉賓係b1a4振永

今集好複雜 一開始有mark低嘢諗住邊睇邊估
去到後尾都放棄左
以為朴大媽同梁世炯喺上集警察學院出嚟
係同今集有關聯 點知只係話兩個變做黑警
So far出左4集睇哂
俾我覺得個作家今季太執著透過案件諷刺時弊
但冇兼顧到整體嘅可觀度
呢集最大嘅問題係關鍵證據俾張導拎住唔放
仲有梁俾人發現收據簽名唔同時俾鄭探長call走左
所以好難搵出兇手同受害人嘅關連同埋殺人動機
呢兩集睇落覺得梁世炯其實做得幾好
識得搵證據 推理都正路 做犯人時又識得轉移視線
然後張導明明唔係兇手但一開頭又唔答人嘢
好似身有屎咁 加埋啲線索 好容易令人誤會係兇手
其他人就發揮唔多 特別係嘉賓嚟到純搞gag...
所以呢集都悶悶地
期待下集朴jazz回歸

今集金同胞個呀叔幾好笑 唔聲唔聲無咩料到咁 全程好似觀眾食住花生 點知最後得佢投啱

其實金同胞係邊個完全冇介紹佢

好慘 到完 我都唔知佢真名

今集好多笑點

下集梁有日程
張東民補位!!!

東民
幾時到豆哥

今集唱歌個度好好笑
btw 振永真係好撚靚仔

導演好入戲

東民同素珍
試下請翻豆哥上

今集話振永係GAY個陣

終於有中字
d證據越收越埋
但今集個殺人犯太難做
下集個嘉賓銀優好似金智勛
本身東民抽角色卡個陣係到以為玩多集
點知係幫梁抽
仲要其他人揀哂先淨翻一張比佢

今集d方言痴撚線，唔怪得到星期二晚先有中字 如果下集張東民做自然人一定笑死
同埋做乜今季咁多idol上黎 感覺無人識玩 上黎就係著件衫玩下角色扮演咁

Idol嘉賓黎講都係xiumin BoA玩得最好

今集女王同導演真係勁!
女王第一次投票前差唔多解晒成個案。
導演就臨尾搵到重要線索。
希望張東神有機會再上cs3

Xiumin 都麻麻
其實都係hani做得好

新人留名 由s1開始追到依家

今集東民返左黎 想睇豆哥回歸
但係有無人留意今季個助手好可愛

豆哥下集開始做翻固定

真？？？！！！！

好感動

8-12集
做到尾

太好了

我反而諗再有埋嘉賓咪超多人

願望成真

仲未睇最新果集
咁cut 左邊位

即係等於制作組徹徹底底咁承認第三季casting完全fail
第三季化學反應基本上係零
揾梁生完全係敗筆

都唔係敗筆既 佢都算積極
但係今次除左導演 好似無人推理咁
個個都玩角色扮演

恩地, 梁 都掛住推理 變左成team 無人做搞笑/氣氛
東民, hani, 全完茂 都會搞下笑
中國版 固定勝在自己知自己定位 eg鬼鬼

我都追曬中國版
本身何老師都有經驗帶得好

做咩走哂去推舊post
Btw
張東民返黎感覺真係唔同哂

東民

豆哥

好型 不過今次佢估錯失手
導演ff 能力好強

下星期有豆哥
仲要做偵探，又冇姓梁條友

有呀 無嘉賓位炸

見到有豆哥開心到無視咗姓梁果個

呢兩集睇D線索都出唔到關鍵証據
係要最後3分鐘D人先搵到
但係又估到

今集暫時第三季最好睇
每個人都做得幾自然，個故事又算有趣。見今集個故事係觀眾投稿寫既，睇黎d投稿有唔少高質貨。
不過搵唔到關鍵証據，都可以單靠動機捉到兇手呢下我覺得會有d掃興令故事失色左
今集故事同下集有關係，加上下集有豆哥令我超期待下集!不過豆哥好似肥左一個碼唔怪得今集死者要叫朴智允啦，原來係要比大媽下集演。同埋今集個個叫返本名，見到佢地互相嗌名覺得親切好多。

話說其實上集淑女茶莊個故事都好有趣，但係交換人生嗰part如果中段爆到出黎，應該會令到成集好睇好多，做到第二季美人大會個效果。上集就咁喺案件真相講出黎就冇左嗰種震撼力，又冇得睇下兇手點樣兜，所以d線索幾時搵到都幾影響嗰集既好睇程度。有時候第三季會令我感覺d線索整得唔係咁好，例如一d唔重要既線索收得太埋或者有d線索太散太複雜, 我覺得今集d線索整得好過之前幾集令到今集好睇左。

追晒1,2
東民好識帶氣氛 對節目好重要
Hani 好正

中伏推錯post 推翻依個
ep7暫時s3最好睇

豆哥呀 做固定好冇

由今集開始做到尾喇

ep9 終於有東豆cp 勁期待呀
目前嚟講s2嘅班低真係冇得輸

東豆女王加導演

好掛住hani
不過有豆

點解今個星期嗰集仲未有字幕

Crime Scene好多時用D term都聽唔明，係好撚難譯
我諗字幕組要去google先知係咩黎
上次素珍講埋方言就更加玩死佢地
難為我地每次星期五做，星期二先有得睇

唔好催佢地喇 呢d好辛苦 仲要準確咁釋 係耐少少

之前中字組都話唔想譯啦 太辛苦 好專業啲term

唔好呀我等呀幾耐都等架真係第一季第一集開始追到依家唔好唔譯呀

得一個字幕組做野...
豆吧今次唔幫手譯 恩地吧又唔幫

成季都有恩地 點解恩地或者apink 吧都唔做

係咪睇weibo 收風架 follow 邊個多 點解搵唔到d小道睇既

微博睇呀 豆吧今集冇份
之後會唔會就未知

犯罪現場吧有講
同平時睇中字都見到無恩地/apink吧

出左中字啦

狂F5終於有

仲未腸 但預告
見下集 有豆哥+東民
差hani

覺得今集好好睇，雖然好易估但個故事都幾有條理，唔會太散同格硬黎，睇落去好順
（eg梁警察殺人換臉定咩個集我覺得好差，好亂好唔合理）

又要等一個禮拜

有集最尾字幕組仲講再見定咩，嚇到我 一直好擔心會唔再做
仲以為apink/恩地吧會做，上集車銀優黎勁快出，好掛住全盛時期xiumin個三期速度

但睇返犯罪現場貼吧，豆吧同恩地既字幕組加埋神叨字幕組都有問過被拋棄字幕組聯合製作，係佢地話人手充足所以今季先無聯合字幕，今期話個校對要考試所以未出，係既，有得睇仲想點...我都係努力學韓文吧啦

屌憨撚鳩，做唔黎就比其他人做啦
星期五晚做到星期三都未有中字
拎得黎做有番D責任感好嗎?

其實個字幕組交代聲真係會好d，無錯係無償製作既，但其實唔夠人又唔想同人聯合只想招人，校對要考試都唔係呢1，2天既事啦剛剛貼吧話a站有英文字幕版，個版本有d中文野生字幕，結果隔左一陣，就只delete左今期犯罪現場，貼吧話唔似係被封，應該中間有d交涉 究竟想點

終於出左中字

有無link 搵唔到

剛剛睇完，今集都唔錯啊，係d線索明顯左d，去到後半已經估到

本說明書唔應該放係犯人間房，或者直接無左都得啦，感覺上呢本書又明顯又關鍵又易搵

其實靠對手套做關鍵證據已經夠哂，不過今集幾好笑，d關係亂到7彩，果然東豆加埋無得輸

第三季D case會唔會易得太誇張
咁多集得一個兇手係走得甩，觀眾又冇癮，我係兇手都冇癮
前兩季至少都4,5個走得甩

豆哥真係好可愛 係咁被嚇親

今季真係冇咁好睇

有東豆喺度好笑好多 好多gag都係女王東豆度出黎
梁氏想加入又唔知點咁

多返豆哥有返好多笑位

啲笑位係哂東豆果度黎
梁世亨反應okay但唔多識係入面引發大笑位
第二季最好

今期中字快返好多
今期都唔錯啊，不過都係估到犯人，但今集犯人的確做得唔錯